Title: Brownies
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Pâtisserie
Inspiration: Recette familiale
Tags: Dessert,Chocolat,Calories
Preparation: 30 min
Cuisson: 25 min
Prix: €€
Difficulte: Facile
Photo: false

# Ingrédients

- 200 g de lait concentré sucré
- 200 g de chocolat noir
- 150 g de beurre salé
- 100 g de farine
- 3 œufs
- 100 g noix

# Instructions

Préchauffez le four à 160 °C.

Faites fondre dans une casserole le chocolat et le beurre.

Mélangez dans un saladier les œufs avec le lait concentré, puis ajoutez peu à peu la farine.

Ajoutez au mélange d'œufs le mélange de chocolat, puis les noix concassées.

Enfournez pendant 20 minutes, puis laissez dans le four éteint 5 minutes.

Laissez refroidir dans le plat avant de découper.
